覺唔覺做得多cardio , 個腦會醒目d ？？？

原本我份人就好on9
野又唔識，份人又唔叻，
成日諗埋d 鳩野
講野又一舊舊

自從有跑步習慣之後
個人理性左，冇以前咁鳩，出少好多鳩Post
講野冇再痴埋一舊

我開始懷疑做帶氧運動
有增加智力既可能性？？？

真

唔怪得我咁醒

你收皮啦

但係個名比狗偷左

東山再起
輕鬆

因為你份人好on9

推一推

彪 你體脂減到幾多？

呢個名型好多

又講呢d ...